瞓左無睇，想問恒指跑贏日經未

樓主, 介唔介意我屌你幾下屎忽?

屌完有無得交換先